IU機場show好身材 小動作顯尷尬

幾多歲果陣？

iubb

無死角

格拉底好黑

係咪冇分波

gfable

咩叫分波

你話今日我都信
個樣都唔識老嘅

有冇咁大沒牙

多得我手技好

佢真係世界級

冇咩可能咁大波

童顏

IU傻左？
做乜戴bra

you see
根本呢d泡星只會得外表值得討論

冇我精湛手技日搓日搓就梗係唔可能啦

我立即屌你老母啊
咪撚侮辱IU啊仆街

佢係你邊個?

行家

19歲個陣咁. 要按摩幾多次先可以變到上面咁?

塞春卷

衰妹又引人打J 曳曳

有戴bra

IU可否不要老

除左睇落好好屌之外真係零氣質

假架啲奶

做咩咁少圖

真係好正 又要瘋狂打丁

追IU真係純粹因為佢身邊個保鏢，好能正啊oppa

假奶 仲要著返bra 不了

好淫

睇左做IU機場身材

其實呢條女有咩好J

好撚核突

G?

相畀負評，但拉來拉去，都未去到嗰個位

大pussy

其實有咩咁正

好想食IU新鮮屙出來d屎 飲佢d 尿

好撚正

終於肯帶Bar

GAY

真係大淫 好人好姐點會咁

個衰妹又要SHOW又要怕怕醜醜

唔知個乳頭咩色呢 好好想邊插邊啜

不了 架妹屌打

G

雞蟲

有bra

其他泡星唔敢講，IU 係個例外

cls行機場唔討論外表唔通討論佢把聲咩

對鞋 唔屌

害羞的X

一個死高麗村姑，兩腿橫肉，俗不可耐，仲要日日V手指！你中意去你屋企厠所J飽佢，唔好日日喺香港人討論區吹奏！

北美所有亞洲人社區，高麗女人都做雞，來香港硬銷，同我han D啦！

$1500/Q 俾盡

大陸阿姐咁款

你格拉底係白嘅？

我講真，真係好想食Iu的排泄物。。

又中iu幻術啦！ loop極都係圖呀

我想食佢嘅嘔吐物

慘，打咁多字都冇人認同

好想奶佢對腳